（突發） 深水埗急要勇武

其實想fake人地入黎

師兄調轉左加密播

笑撚死

黑警換黑衫混入示威者片段
煲大佢!!!!!!!!!!!!!!!!

不要送頭

街坊出黎理性詢問

不要送頭，不嬲都唔會人少打人多

麗閣停車場好多狗

舊相
呢個PO鬼。
唔好中計

認真post

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

警察玩煙花, 啊頭笑哈哈

幾時架段片